---
title: Rubrik Union 
date: 2013-01-28
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Januari_28_-_union_1.jpg](/uploads/200px-Januari_28_-_union_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Januari_28_union_2.jpg](/uploads/200px-Januari_28_union_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Union 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan , No.27, Semper Barat, Jakarta Utara 

**Jam** : 20.00 - 21.00 WIB 

**Hadir** :
* [Bro](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Bro)
* [Nani](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Nani)

**Ringkasan**  
* Rubrik Union hari minggu tiap 2 minggu sekali, tema kali ini adalah penangguhan upah di PT. Hansoll Indo
